學是學非[粵] 2020 3

躝啦
樓主老母日日畀人屌為乜？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

【娛樂新聞台】機場特警 和事佬楊明 魔鬼教練關禮傑👮

楊明喺劇入面叫Easy哥，佢除咗係一名特警，仲係一位和事佬，因為佢嘅2位好兄弟成日開波，手掌手背都係肉，唔通由佢地炒咩！關禮傑劇中係魔鬼教練Man Sir，相信由佢調教出嚟嘅特警都好高質，正所謂嚴師出高徒呀！

三月三十日起，星期一至五，夜晚八點半，約定你！

#娛樂新聞台 #機場特警 #楊明 #關禮傑 #嚴師出高徒

Dickon博士幾時做咗中大深圳處長？

係囉 讀咁多有咩用

tiff對波波

唔靚仔得罪你

上次有講啦

Joey條腰

大祖兒真係好樣衰

仲要北南極 影響電d on9 讀黎有咩用

E = mc delta t

讀黎check智商
咁都讀唔掂咪淘汰唔俾你升學

Regina個樣真係好靚好Mk

開始為左佢而睇

升到又如何

嘩

腰

仲郁對翼

@kfc 帶棗兒腰

我愛死你

Air resistance
師拉先唔識

有袋

有套係咪爽d?

有套係咪爽d

有係咪爽啲邊個講？
咁淫

有套

叫得咁大聲好興奮

Regina淫底

joey

@屈dee

FYY

駛鬼波子咩
叫tiff趴係到瀡咪得囉

Good

成日見呢架電車

唔怕

條女正撚到

把聲

我戀愛了

唔再考慮醫生

就嚟夏天仲電車

唔會再考慮醫生

唔再揀醫生，自抽

唔抹掍

2.6 啦 像之前2.3

呢張gif係世界級

幾時有ali 瓜皮 心穎？

Dickon博士慘被抽水

做完先算

點解我無波

仆街大祖儀推我eunice

點解我冇波㗎

睇番第一套咪有囉

邊個講

冇波

大祖兒

點解我冇波

大祖儀好撚7煩
又唔靚又作狀

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

有呀雪
美欺開post la

其實tiff烏低身推eun落去果下好似見到對波

開左

好懷念

靚得好緊要呀

得返mayyan有得know

正撚到

呢度係香港邊度?

掛住ali瓜皮

台灣嚟

點解今集冇咗黑肉？

一時時

心穎呢

對腳勁撚正啊

ching沉船?

佢IG相多咗好多

對波都勁架
可惜個樣爭少少
利申:我屌

無 心穎都幾正

想就咁打包抬返房
一隻婷B外賣

今晚10:30有regina

你估我唔到[粵]

乳房擔當 - tiff
身高擔當 - 鄺短(ju儒)
美貌擔當 - 婷婷/ali
淫賤擔當 - fyy
噪音擔當 - mayanne

腳: eunice/ joey
黑：黑星星

有冇人補圖

@kfc,@美欺

Stay home to fuck
佢係咪住青馬？

貝沙灣嚟

咁撚有錢
俾大陸佬包左？

如果eunice中武肺，你仲屌唔屌佢個口？
屌完成碌鳩都係病毒同佢d口水

有冇人覺得張寶兒好正?

點解KFC咁憎佢

屌
屌完插係佢大罅度射
比返晒d病毒佢

佢真係好撚正
Ig又刷牙又扭呼拉圈
Un下Un下

屌呀屌呀屌佢個閪

扭呼拉圈果段video 隻腳正到
我幻想佢對靚腳夾住我條撚係咁扭
哇好撚爽

@美斯你差我regina被摸圖，快d整啦 好想打J

扯撚左
咁樣托住佢大脾

Pat都摸埋
咁掃法咩水都抽曬

痴撚線我覺得楊明好過份
上下其手
成個patpat俾佢掃 擺明咸豬手
我想投訴舉報佢
@美斯識唔識點做？
我要保護女藝人權益

我都第一次睇最大尺度

真係好過份，完全唔尊重女藝人
係咪可以去電視局投訴

有冇手足一齊投降死個楊明咸豬手非禮？
幫手draft

投訴

有冇試過下載mytvsuper啲片？

屌 regina佢幫楊明解話
仲話排左兩三次戲
你果個PA 我投訴埋你呀

點會

楊明你再摸我地老婆我地一定唔放過你！

何依婷升格咗做連登國民老婆

你班死痴漢

香討班友叫regina做eating

【機場特警】何依婷曾被狠批「典型整容樣」 曬童年照力證純天然

我永遠愛你eating豬

何依婷好撚正對脾好撚正

回應我個pm

何依婷越睇越似三上...

姐係邊個...？圖？

三上都唔識

唔睇av 唔識sorry

除定褲

美沙打

doom

30000

真？

今日新聞有個賓賓好似佢

3萬thx

阿蕉

返了

打

honey 真係幾樣衰

咪仲難

含撚咀

tiff , judy, honey三個打籃球
總共有幾多個波

黃色嗰個好撚樣衰

投石機

屌定唔屌？

Cctvb教人整投石器

串勇武

膚色：honey

age of empires

整得黎都收皮啦

Tiffany好勁

佢老母 物理係咪得呢個定理

屌你老味

隻矮鄺真係好柒

好想射佢地

aoc

比我射，下下都中tiff

仲有橡根

射城門必備

戰鬥格

Tvb係王架

下面濕晒

打爆對假波點算

教射燃燒彈

湯仔教人點遠攻火魔

手足

鄺短邊有咁大

好無聊

原來tvb都係黃屍曱甴

垃圾就係垃圾 企喺到俾你掟中左都冇柒用

有冇諗過係女方主動咁做？

戴住口罩屌應該100分

屌 仲睇CCTVB同藍絲有咩鳩分別

有無你射就射.jpg

挨住個lift牆咪仲污糟

王架

上山著到咁

係連登佬咁大反應姐

你死啦...

bowie

我覺得幾靚.....我屌呀⋯⋯
可能係豬豬地但個感覺唔錯

天氣熱成日見到

真心靚咗

wa

@kfc

老婆豬條腰

小蠻腰

條腰

尖角龍好淫賤

學是學非就係應該要咁

痴撚線
唔露肉就真係影衰學是學非喇

用腰揾tvb錢

肚臍好多肚臍屎

影到個波浪左兩野

個領

Regina近期真係好淫

應該露腰定應該咩

賣點嚟

不知所

班傻閪當左人地係自己老婆

正常發揮

做返佢自己 佢係地鐵同男友都勁主動

胸圍有d緊？ 有撚胸咩何依婷

嗚呀 何依婷好撚正呀

library av

件衫唔係專登露腰既咩
同埋你咁做咪姐係縮水後再拉"wear"佢

本錢

個胸邊有大

屋企一家四口睇緊
睇到硬曬比屋企人睇到

tiff既英文口音
“Oh My God”

22寸腰

成日加料扮大波

你個實驗精彩
但係條女唔露肉就唔精彩啦

心口大左

Tiffany正一億倍

相信監製 唔怕

相信政府

Fyy真係女一黎

高妹中咗

真係得對波
個樣好似打腫左咁
好似嗰隻河馬卡通

有無人睇左eunice姊妹淘

miss左佢做yoga

開cctvb post死全家

憑你？

拉

有冇link

P牌仔收嗲啦

垃圾cctvb post 拉

又做？屌個衰妹

仲睇TVB嘅識屎大

講緊咩話題

之前

有得奶你奶唔奶先

個唇

含L嘴

無屎呀

睇乜L TVB呀？？？ on99
新牌仔比唔到負皮，妖！

Fyy隻腳
你估導演叫一咳之後會發生咩事

對腳正撚到

望下班仔有冇扯旗
成班可以玩fyy隻腳

咩事先可以咁既動作

🤣🤣🤣

瓜皮

臭臭？

12點睇on call36小時

朱朱？

原來on call豬豬好撚正

原來係我老婆eunice黎
我以為係香香

對腳正撚到1

仲話老婆

on call 2?

Yes 同老餅吳啟華都幾搞笑

祝大家發個春夢
記得洗底褲

幾時出雪櫃???

Ali個5官真係認第二無人敢認第一

Mytv 有E婷専訪

咁勁

Thisav有eting專訪就話出奇

日日打開mytv supper都見到eunice同tiffany 廣告好撚煩迫人睇

按多次咪無

我又想望下老婆豬個樣

隻腳屈到

jm9

Judy please

fyy式演技大法

鄺短高咗咁多

愛的迫降

fiber

小學常識？

呢個好深 F4 phy

Laser係大學都可以教一個course

黑男？

終於有Eting睇

hehe

Angry bird

淫賤

又係講cg

咁多年都係得力學實驗

又唔講量子力學

cg易set易講
qm三言兩語好易講錯

我邊有咁多水

Honey 豬左咁多

吹飛機無人用

愛回家個wc

吹風機好伏

人有冇條片 d粉咁多菌呀

講波長 fyy 望邊姐

一講波長 fyy即刻望下自己對波
真係好鬼淫

點會無
咁撚多人求鳩其沖兩沖就當洗完手

嗰個係咪監製，咁玩得

中隊長好撚正

Eunice ig有沖涼睇

泡泡

用x光睇曬

我幫佢影㗎

我係水入面
佢個屎忽係咁郁
搞到我硬哂係咁吉佢

好撚淫呀
睇eunice ig 你口技得
俾條撚佢含當雞翼咁撚兩撚
神仙都企唔穩

我係佢西入面

你口技了得意淫到呢個樣

做埋啤妹 示意圖

CLS

我想做張紙巾

以為係話圖2隻都係左

買家同賣家個發音都唔識分
之前仲講咩「搞衛生」而唔係打掃或清潔
阿honey係支那讀書架？

踢爆d魔術

加啲精

horny whore

jojo呢

真心痴線 上得鏡讀對白，可以連「買」、「賣」都讀唔到分別

麥米呢個look好青春少艾

矮俠

short's man

Judy 155
我以為得150

含腸？

婷b開始拍劇紅 唔使頻頻出現學是

血小板

想ali返

響鬼條腰帶

2個扭乜鬼

話說何依婷係咪上曬位
就快係學是學非畢業 兩集都唔多見人

大波黃色衫叫咩名

糖妹公開承認過自己唔夠五尺
你睇香港美食一條街 好多鏡頭影到ju儒同糖妹根本係差唔多咁高
邊有1.55m

個博士係數咪gay

over咗 有啲噁心

無女角願意做放屁嘅角色

wow 太早

judy條腰帶係咪幪面超人響鬼嗰條嚟？

做你條菜

監製好wo成日見bowie

係

唔好搵姓鄧嗰個黎做學是
搞到好似阿bob嗰啲喞都唔笑既節目咁

好多港女都咁著 因為而家多呢d 慳布 但都70$件

劣JJ

手指超長

kfc求joey搓手gif

who

jojo成日搞gag

擦槍走火

大祖兒好撚淫

條月係咪特登講野下下都咁意挑逗

不知

條女

博士就黎忍唔住，成日俾joey性騷擾

鄧咩堅 做粵盞嗰個

學左FYY

mayyan條仔

睇到好炆好想講粗口
佢真係過晒火

想射我啲酒精俾戴祖儀

真人都係2d

真人都係2D

大祖兒好做作

大joey 2d

我接唔到

2D joey

個屎忽鬼博士gay得太明顯

鄺矮

啫喱酒精劣JJ

我指大祖兒

收皮啦，狗乸邊有咁靚女

唔明

好正喎 條腰

joey真係好撚正

琴日睇live好正玩pubg

隻手摸太早兒胸

有樣有波有腳

佢同上面幅圖嗰條有少少唔同，上面有少少透明，呢個係實色

真野唔平 , 緊係用淘佬貨

偷圖推下先

我老婆正好多

推文

今晚有

cool too

Fyy

腳

honey

coffee or me

Judy咁矮做到空姐咩？

鄺短做空姐

Honey好正

黑雪

想知個人有幾廢先會做tvb打手

高高低低

幾勁唔得？

對比大到
tiff仲要着高踭鞋不過tiff對腳幾正

平面

跌奶茶係咪會ng

Judy真係好得意呀

今集啲idea好明顯係睇完台灣youtuber佑來了

今晚阿公上流經經典超級

何依婷又唔出現

呢個空姐上面行李架都掂唔到

著呢款衫，波細左

幾時執左個節目

做成一百集都係力學實驗

Fyy 真係幾靚

殺到細菌唔代表殺到病毒

咁多胸位zip野

睇女捧女節目嚟

原來致癌，呢個世界仲未出現完美消毒可以直接向人噴

呢個光觸媒會唔會好貴？
市面上唔見有得賣嘅

個專家好似奔雷手

好想同fyy通渠

人奶

噴班死黑警幫佢地消毒

致癌

我覺得joey tai 靚啲

林病

話淋病無科學根據

jojo: 咩好多胸位

好撚靚

FYY個衰妹係咁派福利谷人氣

佢著幾多號鞋？
腳板可能長過我條鳩

條女對腳正撚到

係度托

三條女做ptgf咪得囉

賣相

賣人地個d咪得囉
d女都係咁呃人之麻

et

咁都抽水

patreon g

屌邊撚個嚟

串到應

FYY煩到閪
又唔靚

個節目成日俾FYY同戴joey呢兩條女搞到成人節目咁

勝在夠淫

大joey"咩"面都幾明顯

好想被佢瘋狂西臉

屌埋你個份

44號

笑撚死 矮俠

好正囉

送俾你....咪搞我
我屌honey

fyy裡面

詩欣係咪唔太記得個名

個白頭肥佬好似龔燁老豆

呢個醫生

依個醫生係咪之前連登屌個個醫生？？

eunice 對波

有波睇

係囉....黑心試劑個個

彈彈下

心口個兩粒暗瘡

擠佢兩粒暗瘡

黑色

學是學非變左成人節目

谷左

又自抽

唔擠暗瘡痛幾個星期喎…係咪傻架

依個教授咁放

好淫

fyy真係

jojo笑到

咁都唔ng

joey笑到失控

教授唔笑唔洗NG

左手訓練有數，又做打J 動作

judy

最淫果兩條女成日挑逗d嘉賓，遲下會唔會俾 怪獸家長投訴， 變咗pg家長指引？

痴撚線2條女對腳正撚到

又打丁

又揸波

FYY 講野淫都仆街

點解班藍屍仲未投訴學是學非

Fyy carry 學是學非

Fyy個動作好似打飛機 仲話朝朝都會整啲豆漿出嚟

joey唔比佢差，上集係咁挑逗博士話擦槍走火

人民幣

又抽

做運動

比人拉

Joey淫底 睇佢YouTube打機就知

點解學是學非變到講咩都意淫

joey對腳勁撚正

本性

fyy係咁係到整個包
想整個lin頭出黎
可能cut左

咁癲?

個肥仔幾好笑。邊個黎？聽佢講talk 應該幾開心

fyy搞到自己勁cheap

反正兩個都淫，班幕後真係可以瘋狂寫甜稿

佢本身都係走依種風格架喎

肥仔唔做戲㗰左

咁岩有個shot見到佢係咁係到搞個包個頂
又笑淫淫
跟住下個shot好明顯係跳左一下

FYY 同 大Joey 呢兩個

呢集又幾高汁，J完eunice對波，之後又到fyy講淫野飛機手，再加插人民幣.jpg同4人限聚

個性係咁

靠佢一人carry 成半集

冇靚湯其實真係冇意思

食屎啦袁國勇

唔會返黎啦

唔戴罩

你咪綠豆仔

fyy同joey兩個主持屌打其他
tiff/judy/eunice/何依婷變到好花瓶feel

奶

Block 9 你

黑肉又爆波

Saved

屌，睇個咁有教育意義既節目都睇到 興烚烚

得judy要俾d心機

Honey 含撚咀

Part part 都有Fyy既

Honey 真係正

負責做矮俠

我諗係男人都會好鍾意睇honey跑步

教授淫笑

Honey
Fyy 著咁多衫

明知自己跳會

村姑去咗拍拖

fyy carry

冇波係咁

對

唔係咁邊有人睇

除衫啦

Honey 上口罩靚咗

條條女加口罩都靚左

我好懷疑個監製係連登仔

終於唔係中學教概野

fyy口罩跑應該好慘

咩名 對奶超正

Horny Whore

Honey 好想揸

第一季已經係

彈吓彈吓

教授隻手係對波前搓下搓下

乜而家阿豬阿狗都可以上嚟拍學是學非嘅
以前睇ali瓜皮屌打晒呢兩位喎

中學野黎架喎 套野不嬲係去大學示範中學野

Honey 對野好撚正

幫得咁慢都17x

對波夾腸真係好快射

我點知跑步個陣多唔多人

彈彈彈

你中學有教口罩分別？

對奶大到

求名

中學bio

honey對波大定tiff大

咩size

今季係咪少咗麥美恩？ 佢又係意淫一族

對奶千斤重

手臂同fyy差唔多粗
大波咁撚多

屌⋯⋯精 氣 神 都抽埋

口罩wo

Honey啦

係唔係全台最大波

lego

2萬Thz

成日掙扎好煩

兩個都有共通點 都係冇波兼樣衰

圖

肥媽？

中學bio夠解啦

最初ali 瓜皮 賓穎個陣都係咩？

.

Cls

34D

兩萬thx

戴祖儀🥰

計真實size就tiff啦？
honey矮先顯得大啫？

麥玲玲算唔算？最大應該係佢

當時應該得麥美恩係咁，但感覺上好少少，因為個節目都係岩岩出品， 邊有而家咁放

Joey 好黃

又係force/moment equilibrium

G cup

joey對腳

第一季一開始最初無麥米既
佢中途加入

其實高妹樣同性格都幾好，但真係太高

兄台閱讀理解有d差

高妹同人車震喎

176

有fyy 係好笑既

身材都一流
但唔係個個男人襯得起

唔知佢鍾唔鍾意矮仔呢

有176咩

呢d清純abc邊到搵...

同人車震 點樣清純

Google講

得返麥美恩在tvb，第一季果3個一係離開一係被雪

可能震完都唔知被人震左

點會唔知 被記者影到

有, 足176

171加對jordon咪得

黑色邊個

同老婆豬撐枱腳

之後？

一齊沖涼

又做浴缸？

呢集真係有PG

我想做judy矮俠
入佢個閪
閪閪閪閪閪

又垃圾後生仔

新女

賣pizza

正

有新女

MK 味

又有新女 咁快 邊個out

越黎越做柒晒 頂

麥美恩都無埋

新女係邊個來...又係咩後生仔個班濕鳩？

咪顯麥美欣

陳欣茵(24歲)

judy d fd

source?

唔識佢但一眼就估到係後生仔班友，有浸柒味

個節目就黎唔使睇

有咁既事咩？
冇

又係矮到爆既妹

欣茵矮啲定鄺短矮啲

靚wo

冇晒舊人，睇鬼咩

double Y

agger

條女有米5？

矮撚到

真係咁矮
以為墊高左jojo同fyy

啲女越換越柒
換埋啲都無人識既

矛盾大對決

新女有d似水野朝陽

chan yan yan wor
poly 勵志淫娃都唔識
ig 啲相正到

同Judy 一樣咁矮
但幾好身材

新矮俠?

好大喔

博士:果然好有動感

條女傻咁款
以為博士都矮 點知仲有條女仲矮

矮得黎好似好大波

Feel遲啲有節會係佢地兩個做

之前eunice honey都仲跟到
呢件真係up唔出名

無預警下有

Ig name ?

妖TV收皮啦

水野秀怡先最似

果班後生仔傾下計
見班友ig 成日都諗住係tvb發星夢

chan yan yan

又係d現西褲

真係俾隻勵志雞由後生仔撈到入tvb圈
幾年前仲笑緊佢地都可以出席台慶

屌閪欣
換我阮B入組啦

自己搵啦 poly人唔會唔識
poly design 勵志人

欣茵gap形出左來

唔係浄低mayanne咩
好耐無睇

其實佢地搵幾錢到

屈dee: 又加埋果啲垃圾後生仔 窮撚tvb

條女唔掂wo
街邊 mk 妹咁

好似球隊咁 有梯隊

恩恩條焗閪褲

From Ali to 欣茵
好撚唏噓🚬

都唔撚夾 空氣人咁

who
仲短過judy咁

屌你老母 仲睇tvb

Ft = mv - mu

俾番呢個組合我 可以嗎

學是講得最深嘅都只係DSE level

個比例仲短過鄺短

Ali 都雪左

算啦郊遊遊就唔輪到你地啦

條新女好樣衰

反骨妹，美女郊遊遊

新嚟嗰條友矮到乜咁

回不去了🚬

對燈幾大係真

係囉，
人哋去送緊頭
你仲屌人睇tvb
冷氣軍C真係易做

大學level 點係度教呀

是非郊遊遊

大早兒

美女郊遊遊

求新女IG

新女ig係乜

咁嘅樣 你都啱

大學程度嘢真係好難用實驗表達

將難明嘅知識講得易明
所以我好respect湯博士

遲下會唔會換下換下變晒後生仔啲女

幾QQ吖

依家好多星球大戰架
真定假都未知

而家不斷重覆以前已經講過既 topic

假波膠面9遊遊

jojo冇佢咁好氣

Ok 咁撇開個樣 佢個身型成個哈比人咁 真係J得咩

FYY 真係有睇 AV

FYY，真係好意淫

我覺得可以講下電器啲原理
冷氣機延伸既熱力學定律已經幾有趣

honey, eunice, joey 三個都未完全融入到, 再加多個

之前就話D人要去拍其他嘢, 唔夠人先加人
依家本身已經有成9個, 好多個本身都唔多嘢做, 唔多嘢拍

學是學非 依家最大問題唔係D 女,
係做耐咗無新內容, 開始重覆

V台完勝

不了
唔好同我講細粒好好屌

聽到笑左
個仔問我笑咩

肯定成日睇 AV

真
Cctvb個啲yama girls真係不了

我覺得可以除科學中文外多啲範疇

9個女仔一隻鬼

就係力學力學再力學 講下熱學/電學 得唔得

IG啲相不了

走下坡了

真 細路女咁 驚比人話戀童

條友原來未死

四大力學

講下bio得唔得

屈dee點睇jinny有左同升cup

reproduction

兩個shirley好難輸

新女咁能正
連燈仔都話柒..
好想知連燈仔另一半質素係點

我話正 wo

睇完

fyy d牙好白

Total internal reflection

又係physics

屈dee: 因為tvb財困先不停用呢班柒頭 佢地騷錢平撚到嘔 二等廉價員工發明星夢 笑死人

得左手同右手

FYY真係好煩

理想是非精combo
ali fyy regina 瓜皮 麥米 judy

沒有何依婷的第732集..

佢幾時死？

後生仔 bonnie同芷欣比較好J
男就係子石

死左啦

又係節節都有Fyy

又打丁手勢

又physics

女學生可以出去先

教授投咗共

黨鐵廣告

dllm垃圾ig
冇ac睇唔到

一般貨色咋喎
利申 女友係新垣結衣

冇Ac仲有咩資格講嘢

欣茵

tiffany係tvb唔肯露多少少就冇價值

頂佢加hana仲好啦

String theory

kof

邊個嬴到 Ali

車廂裡面火咩種

洗腳算唔算係佢代表作

靜電

清泉

一定要有紫色姐姐聰明湯

乾柴烈火

撻匙

同tiffany 車震

車震

邊個渣我架車

我都想坐Tiffany架車

3日2夜起碼露下波

其實好難密封噴到果個濃度ar ma

內衣設計

屈dee: 佢肯露贏撚晒啦 又唔係未露過 扮咩矝持啫

無限升級

無限升 cup

佢仲讀內衣設計 好易升球

FYY真係好撚痴線

竟然冇分開讀

佢根本冇睇
響度9up

講真 班乜9後生仔想發明星夢 等下世啦

裝胸作勢，無料扮四條

個兩個s豬扒黎

最後演變成，睇囡囡玩遊戲算啦

我都想

假波 面又膠

果個新人？

TVB暫時最靚都係呢3個
朱智賢
戴祖儀
陳欣茵

C LS

jinny shiga ali eunice

朱智賢上次記招素顏柒到

plus Stephanie

bugi ... bugi ...
啵滋 ... 啵滋 ...

識貨

痴線, 素顏大把女7過佢
無陳欣茵出現
我放吳若希係最靚第3

唉好懷念season 2嗰時
依家得番麥米一個 今集仲要無出過

今早先見完佢

識貨 一姐

1.Ali
2.FYY
3.Eunice

大祖兒個樣差幾皮
另外果兩個靚女都談不上

屌仲睇cctvb

舊時學是學非不斷有D 新鮮嘢/新環節
- 魯賓穎 , 連續故仔環節
- 集集一個隊長
- 有輯講運動為主
- 有輯係講大型基建設施
但今輯內容就... 講唔到有邊個環節邊個實驗/知識 係有印像

6 條女 變到9 條女, 重要再加多個
但D 女無個人特色，無火花求其換個落去無分別
顏色都認唔到咁

成套嘢變成無咩內容, 女多但無個有印像
內容又做唔起, D 女又做唔起

Ali 超哂班。。唔洗選落去

regina算幾ok 係咪又比人夾走左

1.honey
2.欣茵
3.王虹茵

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

加呢個啦 雖然走左

走咗???

記錯 未走

好大隻

最初係個科學節目，因為Ali,、靚湯太正，變左睇女節目，而家變番純睇科學的節目 / 成人節目(FYY)

求其係街拉條女，又話係是非精

射 lin其實都幾正
個樣對腳都幾靚
不過無乜星味

勵志hall雞 + 勵志食女獸
一齊玩轉淫亂娛樂圈

不過睇死佢哋撈得幾年冇人識就會死死氣走人

樂彤

應該月薪幾千only
靠喺出面收下啲cheap dup廣告費維生

爸爸巴打

麥米換靚湯

白色裙嗰條女好撚樣衰

之前拍檔陳家樂拍電影，
本身見到有陳家樂都有性趣想睇，
但睇真啲見到件女主角咁嘅撚樣......都係不了

點解係揸唔係推?

推下先

唔見你咁耐

去咗街

差你撚下人

大把人會咁做

咁要個淨化做咩

個社工似中學生

唔會all's

屌你火博

嘩honey

個化學博士生鬼左

好想飲honey d奶

條女咩名

好似迫到見到d紋

好大波

bar紋

個大波妹邊個黎

樣衰波大 照要

Honey真係正

學是學非[粵] 2020 4

蒙頭入閘

對波好撚大

要嘔都可以嘔出黎

火水哥 粵講

太矮

你兩個帶咪得
咁我駛乜帶

好多仔

有冇名

好想揸爆佢

火水哥 越講越女戔鬼

你同我講做咩呀，我唔想知呀

鄺短好啱做呢個角色

講咁耐都未有名

進入你嘅身體

佢套野d女勁正 包括honey 魚絲

我要進入你嘅身體入面

剪女

。

對大波

好想入侵honey

好多大波妹

係唔係三日兩夜嗰個大波妹

好大病毒

yes

想睇戴

好似零零發個個分身佬咁